發覺美國撐侵既都唔敢露面 係美國會比班左膠攻擊

班左派擊進派就好似藍絲黑社會咁唔用腦只係用暴力同所謂愛同和平自由黎打壓逼害對家

啱啱咪有囉
不過比左膠開槍射

佢地既平等自由就係根據個人喜好而唔洗用腦去批鬥

通常撐侵人士係比攻擊既大多數好似香港黃絲咁